Pray for justice for the US

Trump is asking all Christians to pray today at 2 pm Pacific time
( 5 pm Eastern time; ie Hong Kong 6am tomorrow, Sydney 9am ) when they go to the Supreme Court ! Please share!!! 🇺🇸🕊🔥🙏

川普 請求所有基督徒在太平洋時間下午2點（ 東部時間下午 5點 ; 即香港明早6點 或 悉尼 9am）當他們去最高法院的時候為他們祈禱！ 🛐 🇺🇸

721